# Тестовое задание

### Что выполнено:

- Фейковый клиент водителя для генерации фейковых сообщений
- Фейковая аутентификация для клиентов
- Вывод списка водителей с их информацией
- Обмен сообщениями через Redis между водителем и бэкендом
- Обмен сообщениями между пользователями и водителями через WS и Redis
- Добавлен Dockerfile, docker-compose.yml
- Добавлен pipenv

### Что не хватает:

- Не до конца понял требования про время смены водителей, и как оно должно влиять на чат
- uuid для сообщений, решает проблему с возможными дублированиями на пограничных состояниях
- Проект в целом выглядит как MVP, нужно немного времени чтобы привести его в порядок
- Я бы дописал тестов

Затрачено время - 25 часов

# Запуск

### Требования:

- postgres 10+
- redis 2+
- python 3.7.4

### Запуск сервиса:

```
$ docker-compose up --build --always-recreate-deps --renew-anon-volumes
```

### Запуск фейкового клиента водилеля:

```
$ docker exec -ti irrival_test_web_1 python /app/fake_client.py 1
$ docker exec -ti irrival_test_web_1 python /app/fake_client.py 2
```

### Взаимодействие с WS:

Адресс для апгрейда `http://localhost:8080/ws`

```
# Получем сообщения при подключении
<< { "channel": "message", "data": { "driver_id": 1, "time": "2019-01-01T12:00:00.00000", "message": "Hello!" } }

# Получаем 10 последних сообщений при входе в чат (is_income это флаг, что сообщение пришло от водителя, если false, соощьение водителю)
>> { "channel": "connect", "data": { "driver_id": 1 } }
<< { "channel": "message_history", "data": [ { "id": 1, "created_at": "2019-01-01T12:00:00.00000", "message": "Hello!", "is_income": true } ] }

# Отпавляем сообщение водителю
>> { "channel": "message", "data": { "driver_id": 1, "message": "How are you?" } }
```

### Rest API:

- `GET /` - получение версии приложения
- `POST /drivers/auth` - затычка для аутентификации
  body: `driver_id` - идентификатор водителя
  result: `{ "data": "hash_token" }`
- `GET /drivers` - список водителей и их информация